鍾意咗一個成日黐住姊妹嘅女同事...

間中有機會一齊收工 (一星期3次左右), 二人獨處, 大家好啱傾, 基本上我講乜佢睇法同我一樣. 仲表現得好興奮.
仲係我面前咁數落某啲同事, 講到好details.
問過佢有乜興趣, 佢似乎收工係屋企hea, 冇興趣 (運動, 行山, 出街, 韓劇, 電視, 動漫, 打機全部NO), 只係有隻小動物. 完全冇位入... 除非佢唔老實.
又試過同佢講, 出嚟做嘢好難develop興趣, 因為放工even唔OT, 都好難善用, 因為難免hea 同浪費時間. 佢又表現都好興奮(係呀! 係呀!) (小弟有玩長跑, 睇書, 羽毛球)
因為一齊收工, 冇點見過佢收工後有約, whats app 又話只係有gp chat, 冇同個別fd傾計... 都係... 除非佢唔老實.
只係如果平時收工有機會佢就黐住個姊妹, 或個好姊妹黐住佢, 完全冇位入.
睇唔到佢個位, 唔知佢今日O唔OT. 試過扮OT等佢 (我個位望住門口, 仲係門口附近), 佢反應似乎OK (冇拆穿我藉口, 對話同平時一樣), 但始終唔係長遠之策, 因為佢少OT...
見得少, 又唔可以太揚. 諗住係whats app傾閒計拉近距離, 但又被連續兩日已讀不回.

想move on, 專登對佢冷淡, 迴避佢, 唔再等佢仲係佢面前同其他同事傾計嗰陣俾說話佢聽,
我同同事講, 如果啲人係whats app gp, 我約re-U, 但一, 兩日都冇回音, 我會果斷由得佢死gp, 絶對唔會再理. 因為人哋唔重視, 我唔會lur. 仲係我同佢同其他同事一齊傾嗰陣再loop一次, 因為其他同事又向我提起.

之後佢係大庭廣眾下截停我傾旅行見聞破冰 (啱啱放完假返嚟), 仲傾得幾開心. 仲主動提出一齊去拎外賣. 又趁隔離個好姊妹放假唔係度嗰陣, 不斷係我路過嗰陣偷望我, 甚至對望.

我本來決定今個星期係時候踏出第一步, 約佢出街. 但隨住佢個好姊妹放完連假返咗, 佢又冇再偷望我, 又冷淡返. 突然有啲卻步. 我趁主動破冰後, add 佢FB, 但佢又冇accept. 我同fd 商量過, 個ac 有機會冇再用, 因為follow咗極少page (本來想藉機睇佢興趣, 都係睇唔出)
又遇到佢連續兩日OT, 我有啲猶豫, 係咪應該再等佢收工 (佢有機會接住連續3日都唔使OT, 咁佢好可能又再黐住個好姊妹), 創造機會獨處, 然後再係星期五約佢...

本來放假嗰陣諗住move on, 但佢咁樣忽然主動, 我又放唔低, 各位巴絲點睇?
小弟U grad 第3年做嘢, 佢係我初戀嚟. 又怕錯過行動升級嘅時機, 又怕太急進.
求巴絲指教.

都未戀 點叫初戀
btw 試下問下佢姊妹關於佢既野 可能有仔都未定

應該係"我第一個鍾意嘅人", 我中學同大學都有女同學, 但我對佢哋冇feel.

我唔敢問, 因為我怕答案係"佢有男朋友", 同埋覺得佢哋咁close, 我問個好姊妹, 同當面問係冇分別

佢有男朋友唔係仲好咩 比你move on
同無人叫你直接問

我旅行嗰陣已經決定move on, 出發前仲專登對佢冷淡, 迴避佢. 但佢忽然採取主動, 同我破冰, 我又放唔低

我相信佢明顯感覺到唔妥先咁做.

所以不如一下問姊妹你有冇機會 有既咪開心 既咪move on

連續兩日已讀不回， 你就收得皮啦， 咩又主動又冷淡， 唔好咁多幻想啦

有得諗喎!
但直覺話俾我知個好姊妹冇咁容易正經答, 甚至會玩我, 一方面向我say yes, 另一方面叫佢唔好咁容易睬我或應約, 加高難度...
因為咁做, 個女仔就好sure 我鍾意佢, 唔會咁易move on.

又係一般毒撚會犯既錯誤
人地只係一般正常社交溝通 你就以為人地對你有意思
你同人地同事黎咋 連朋友都未算

所以之後咪迴避佢, 同對佢冷淡囉.
但佢反而係公司(開放式寫字樓)截停我傾計, 仲經常偷望我, 又主動話一齊去拎外賣.
所以我先放唔低.

截停你傾偈 一齊拎外賣 好普通㗎咋， 唔通性暗示同你上床咩， 唔好咁癲啦大佬

間接問姊妹佢唔鐘意你 鐘意既carry on 唔鐘意既move on

可唔可以唔好咁一針見血

樓上玩鳩樓主定點樣呀
件事黃左仲點係office生存 爆起上黎 個女仔同你都要柒到搵窿捐

好奇問下 你add人fb係自己走去search人add，定問過人先add？

Facebook 一直都有 "你可能認識嗰度..."

冇人叫你直接問

但我想講佢好姊妹一定知囉, 因為唔係佢個好姊妹同埋close嘅同事專登行第二條路 (本來5個人一齊行, 除咗其中一個女人到依家間中仲會一齊行之外), 我同個女仔係冇機會獨處, 亦唔會留意到個女仔 (佢調位前坐我附近, 但零交流, 因為都公事冇合作, 零相處).

好似係。。太耐冇玩
可能認識咁即係有mutual friend啦？
咪試下放工約埋其他同事一齊出去

咪記得
係受樓主就唔會痴姊妹啦

有無諗過你keep住望佢，佢頂唔順先望下你咩事

就咁睇你形容，就好普通同事關係，你咪約人出街Tim ar，私底下計都無傾過，期望出到街反而大把嘢講?

從來唔add 公司同事, 因為同事多數係建制派.
我同佢都係"反送中", 6月佢同我提起, 我先知佢政治立場.
佢fd list亦冇公司同事.

我嗰陣仲係專登唔睬佢, 避佢, 或hea 應佢. 因為佢連whats app都唔覆.
我發現佢偷望我後, 我即刻縮, 因為同同事夾緊公事.

可能佢鍾意女人

就係私下傾唔少先知佢啲嘢, 我咪係篇文寫咗囉!

睇情況應該無得救
最大原因係你太上心，死症

如果佢d 姊妹係閪婆死港女就唔洗諗

仲夾雜太多幻想

我都覺
所以有啲猶豫係咪應該冷淡返啲, 暫緩約人出街個計劃.

勸你咩都唔好做，你地只不過係同事，朋友都未到，人地都無比signal 你，唔好FF太多，知你對人有好感，但做多左既結果得兩個，一係幸福，一係悲慘，心水清都唔係幸福個邊， ching 唔好太上心 la

喔你自己都識講從來唔add 公司同事..
所以佢fb都唔會accept你依位"同事"
建議暫時唔好ff咁多。。事業為重

我都覺, 應該都只係"可以講多幾句嘅同事".
我都係再觀望吓先

冷乜鳩淡呀 人地都唔會care
認真比d建議你 當佢係普通同事 有計傾咪傾 無計傾咪打個招呼
有大圍活動先join 無既就唔好諗單獨約人 好撚老尷架
試下做到朋友先啦

建議巴打亂來之前上來問下大家意見，有時好聽D叫純真，事實係毒L多幻想，免得之後人地當你生人勿近

咁由佢囉!
因為係佢唔join 大圍活動, 後來私下問佢先知話係要避邊個邊個, 跟住又繼續話嗰幾個點衰點衰

可以先以做朋友嘅立場約下出街, 如果肯出起碼唔反感
最好大時大節之前, 因為可順便chok埋有冇男朋友

呢個就係我猶豫嘅嘢.
若果被turn down, 我就可以死心move on.
但更加怕我今個星期運滯, 佢就係破紀錄連續一星期OT, 我唔刻意等佢, 就破紀錄一星期冇獨處機會

樓主好毒好嘔心
1 成日ff諗多左，以為人地好興奮
2 人地都已讀不會，樓主仲以為人地會在乎自己，想刻意疏遠/俾說話人聽，好嘔心

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

獨處傾計可以，千其唔好表現同事朋友之外既情感，之後人地避你，返到公司，你同空氣無分別

我想講:
之前真係有好多獨處機會, 一個星期至少3次一齊放工, 得我哋兩個, 所以我先問到佢啲嘢, 佢亦都知我啲事.
係講緊今個星期係咪應該行動咁解.

正常傾計 lor, 但你一過左係線就連傾計都唔洗諗，一定避開你

所以你個mindset要係當約普通朋友出街, 咁會自然啲同冇咁大壓力

巴打你同我當年情況好相似，結果我係慘淡收場

勸你而家放鬆心情先啦，多D重視自己內心感受，唔好比短暫既狀況影響情緒，咁自然知道應該點做

當然，我做好心理準備。
反正佢whats app已讀我嗰陣，我都即刻當自己冇機會。
若果結果係"約非工作時間出街=踩紅線"，我相信我應付到，畢竟之前有一次經驗。

我近排都約多咗fd出嚟食飯，等自己唔好太focus係呢件事度.

唔係潑你冷水，始終同公司，唔同對出面，唔見都無咩好諗，日日比人視而不見，你會覺得自己係癡線佬，搞到人

你d行為好小學雞